美國國務卿Pompeo正式宣布香港不再擁有自治

Secretary Pompeo
@SecPompeo
Today, I reported to Congress that Hong Kong is no longer autonomous from China, given facts on the ground. The United States stands with the people of Hong Kong.

今晚政協通過左要立香港國安法之後
Pompeo即刻宣布

咁下一步
應該就係交俾國會同行政當局一切商議到底要點做

大家可以期待制裁

finally

恥爽：香港從來沒有自治，只有高度自治

yeah,快點取消我

睇下侵侵既Very Powerful Very Interesting係點

Drop to zero

拿撚拿臨bno 平權啦
準備好曬走

應該係齋Stand, 但唔做實質嘢

預託證券仲係升緊 好大條水喉射住

香港公投和應

咪撚俾港共殺出個程咬金

唔洗宣布
一早無左啦

痴線痴線

攬炒香港
正式啟動

Finally

大家準備好未

不嬲冇autonomy 只有high degree of autonomy

沒有自治係咪即係取消？

從來都沒有

既然係咁
應該要取消香港關係法

因為香港關係法寫明要保持一定程度既自治先會保留香港既特別關稅地位no longer autonomous即係無特別關稅地位

夜期呢?

佢講到咁應該會做野唔係淨係吹水

嘩唔好撚化我喎
好開心

可唔可以比d切切實實既行動出黎，唔好單單打打不斷放d冇實質影響既說話

攬炒的味道 越來越濃了

雖然唔知佢會做啲乜
但咁樣講肯定係一啲大嘢

嘩估唔到會咁直接

跌500點都冇

推 制裁香港吧

制裁準備

開心

sir我地頂唔住啦
快d黎打救我地

終於都嚟啦喂，sir this way

哦。

cant wait to see

"reported to Congress"

蓬佩奧押後提交香港報告
美國國務卿蓬佩奧當地時間周三（6日）在記者會表示，國務院會押後向國會提交有關香港的報告。他稱，考慮到北京本月22日舉行全國人民代表大會會議，關注會否有進一步削弱香港自治的行動。他沒提及報告預計提交日期。

美國總統特朗普去年簽署《香港人權與民主法案》，國務院原定5月底提交報告，評估香港的高度自治有否受到侵蝕，以及潛在侵蝕對美港合作的影響，標示華府應否維持對港特殊待遇。

（路透社/法新社）

可能同呢個有關

死咗都要certified 嘅
遲少少啫

拿拿聲推爆呢條tweet

A

好重牛？

push

人權法係指明國際卿要提交報告批估香港是否自治從而有獨特關稅區待遇
佢咁講得即係99%取消/暫停獨特關稅區

攬炒 指日可待

又話我地唔再獨立於中國又要stand with HK
咁不如幫手解放香港啦

wow 真係時代革命
今次真係見證時代變更
希望大家可以煲底見

佢都講到咁
即係一定要郁下條關係法先似樣

快點制裁我

let's do it!!

然後？

攬炒囉

推

取消關係法啦，睇下七百萬人食草先定十四億食樹皮先

估計會暫停1-2年

S

想知取消左關係法會有咩影響？對小市民又有無？求教

不過藍絲已經打矖飛機話靠中國咪得

9分鐘都未夠，睇吓收幾多先

之後就到侵侵出場

咁者係會實行制裁

係香港有資產嘅人睇路

講真話
來吧香港關係法係時候要取消了

攬炒 啪啪啪！
攬炒 啪啪啪！
攬炒 啪啪啪！
攬炒 啪啪啪！

記得上twitter 講你同意個決定同多謝美國出聲

係咪代表經濟會再差D

托緊點會插水

正 一齊做中國人
門紅 鬥地主

杯中冇水，有好多水

中晒，支那而家開始用錢維穩
美國想收佢皮就整死香港個聯繫匯率

可能佢哋返唔到大陸 就覺得唱好救国精神

金融市場崩潰

Sir this way

衰過沙士

夜期即插水

閪鵝出口交信未

蝙幅俠
政府: Stands with Gotham
戈登局長: It means we're on our own.

支撐唔到啦

全民twitter

聽日仲要期結

想知聽日恆指跌幾多

攬炒之路 正式啟動

HSI futures急插
而家22860

無得做轉口、無得走資

你話呢

咩都唔識學人講野
之前無啦啦hold住個報告，唔交國會，一定係收到風要立國安法
一早已經講左報告會hold到兩會完左，確認香港自治有無走樣
依家都99％會通過國安法，份一早準備好既報告都可以根本hkhrda上交國會

唔使急最緊要快

香港外交部歡迎有關裁決

會港幣大跌？股市大跌？

我想知你出呢個COMMENT之前到底有冇做過下功課

香港市民表示歡迎

見twitter有人覆佢 叫佢唔洗理香港人 最緊要大大力

聽日唔插1400點唔好話美國係世界一哥呀

點解條thread變咗討論股市

終於!!!

有幸被美帝制裁都係一種成就解鎖

離岸人仔跌到pk 近5年新高
大家自己參透

United States–Hong Kong Policy Act 1992

The U.S will fulfill its obligation to Hong Kong under international agreements regardless of whether the People's Republic of China is a participant of the particular agreement until the obligations are modified or terminated. Should Hong Kong become less autonomous, the US president may change the way the laws are applied.

期待

有請小鳳姐

全世界retweet

取消完關係法

我驚中共未死 我餓撚死左先

熱列地彈琴

我最期待的畫面出現了

q

firm左啦？

支那繼續托市
睇下托到幾耐

咁先係開始攬炒

同北韓伊朗同level呢舖真係有核彈

恆指夜期低見22748
低水400幾點

夜期跌咁少

嚟料

黑警啲ot留返嚟兌人民幣啦

訓咗

今晚係國歌法

因為股市係香港既象徵

預撚咗十四億人一齊食草

物價上升，香港仲要咁多野要入口。大陸冇既香港都冇

幾時跌穿

快啲去rt同多謝人啦

中國食屎啦

唔係點攬炒呀 ， 大家食住樹皮先啦

人權法最後方案係加左中間選項，先制裁官員，最後先係取消獨立關稅區

取消就真係真攬炒，但美國人利益都會受損，11月大選真係會咁搏？我覺得會行左第一步先，連任到就再慢慢同佢玩

冇bno
係香港等死

等外資/其他國家回應

如果繼續奶共

咁就要真攬炒 if we burn

好想俾美國瘋狂制裁呀

啲支那人諗野真係咁

宣布就代表制裁左?

關係法應該中止了。

唔知仲有咩實際行動？

即時取消香港關系法

BNO

一齊無得去日本

大事近了

Push

政協人大全部咪係棋幾時有反對過

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

各位綁好安全帶未？過山車要急墮喇

來吧..狠狠地打我啦

一國一制 正式開始

Please do it

呢個係中共諗
不過Trump 唔硬唔得 Biden笑鳩佢啦

快啲兑港紙1對1

你想知 咪連登仔最想要嘅攬炒囉

1. 港匯不停下跌，狂貶值
2. 你賺啲錢變廢紙 輸入性通脹
3. 金融業走佬
4. 開始失業，你會冇野撈

中共未死 你瓜先

美式門黃啊

sir please punish hong kong

明顯係制裁前既聲明

快點制裁我

各位手足 我地即將迎接最黑暗既日子
我永遠與各位同在

如果我地可以經常要人

點解唔試一次組織香港人自決公投表態

以作對抗唔承認現時政府合法性？

順便和應

立會投票都唔知挨唔挨到果日 同 順利舉行

btw 有錯可以屌大力d

1：1 你傻撚咗

宣佈得 一定會trigger好多野
點會咁容易彈出彈入
食定花生先啦
等緊Very powerful address

而家有同無bno都無分別

唔搏既話 民主黨會話佢冇盡力幫香港人 然後拎黎攻擊佢(雖然如果依家係民主黨人做總統既話我地仲仆街)

好多人都冇…

沒有兩制 何來一國
當基本法正式失效 香港就唔再係支那嘅一部分

: 多謝

都要出聲比自己人走貨先

即係夠料取消

五毛好快失業

日本核爆前都有宣傳紙

400幾好少

勁呀 哈哈

屌你，佢第一日識香港？係一直未撚試過自治，包括埋殖民時期

美國算唔話得啦 即日回應 仲預告埋星期五出制裁
普天之下邊個國家會對香港人咁好呀？
歐洲？屌佢老母啦 英國？背後唔吉你一刀都偷笑

最好插夠三千 我唔望多

可以再睇吓中国股民鳩問

習帝話全面管治權呀你仲high乜L degree，錯解聖意已經要抄家

SIR

應該冇乜邊個地方既人民咁想世界大國制裁自己

星期五1300
星期一國家隊全面進場升500
今日國家隊托市俾散戶走跌100

其實區議會已經好大指標

Molamola
股市跌 樓市跌 港幣唔再值錢
藍屍攬炒成功

我都覺得我死先多過中共死

點解唔係前宗主國英國宣報廢除《中英聯合聲明》

7.75 好硬淨

我有bno 都唔奢望英國會平權
放心， 我哋一齊等死

全世界入去retweet + comment !!!

Twitter 要人！

就係想咁

他國說三道四 不應干涉中國內政

有都無用
BJ 鍾意含撚

If we burn 先 我地唔介意
但你地係 you burn with us

[black]係就快，唔好等下個禮拜[/black]

快手做野

其實美國國民對呢件事態度點

而家歐美都QE，當然有熱錢流入搵息差
再加上支那托市，港元自然受熱捧

其實冇干涉 只係人哋收返嘢

香港關係法一取消
美國就無得出聲
呢個係最後一步
預計會繼承昇温昇上去

啲支那牛牛好似重倉入市準備聽日發達

夜期即插 , 但似乎支那托緊

攬炒味道濃郁

全世界得香港人咁期待比美國制裁

點解得我覺得佢 唔係取消關係法
其實佢打左句stand with Hk
係講我唔會罰香港人 應該係罰官員

都要睇trump想幾狠，因為制裁會制裁埋在港同中既美企

retweet爆佢

應該都冇乜邊個地方既人民咁希望宗主國返嚟

快點去多謝世界

佢咁講得出黎 已經無限接近

仲唔依家襯港幣咁強
等幾時

香港正苦仲有好多億撐得住既 不過最後都應該離唔開聯支拿幣架喇
改聯既話仲有得升添 因為支拿幣高價d架嘛
不過到左果刻就真係最後機會轉美金喇 否則都同廢紙無疑

全世界冇乜國民想自己政府仆街

拿撚拿臨

兩制一失效 基本法就失效 而香港作為支那嘅一部分嘅依據就唔再legitimate
跟我嗌 沒有兩制 何來一國

Josh Hawley
@HawleyMO
This from
@SecPompeo
should trigger revision of #HongKong special trade laws & treatment by US - and we should not stop there. #china’s own trade status with US should be on the table

參議員Hawley已經講左會郁香港特別關稅地位
And會有更多行動搞支那

花生，花生！

老奉比你？ 屌你老味有事就走
光你老母復閪香港？

both no
港幣個匯率由金管局gaurantee
除非又有索羅絲
股市中共應該會托一陣

白痴支共用個政協投票去大鳩美國
依家美國跟

等睇大人投票係玩冚牌定再大多次
支共你唔好縮呀，學貿易戰咁縮左就俾美國笑到世界末日

無矛盾喎

pin呢個啦

絕對同意

美帝出手

大家頂住

恭喜晒中共

hawley 真心好呀，10月親身黎香港睇警暴，尋日又同gphone sunny 佢地傾video chat，岩岩仲share 緊今日既警暴片

希望佢日後仕途順利

一國一制

瘋在retweet

政協通過左？

親美是常識啦
藍屍狗口裡說美帝乜乜柒柒，俾綠卡佢走唔走？
同反日，但成日去日本之嘛

Retweet and liked

我覺得討論咁多無意思，拿拿淋取消左先講

pompeo = trump
係佢落乜藥唧

太輕，不痛不癢既
土共只會繼續戰狼獨大落去
正路要落重藥既
要睇老美打擊土共決心有幾大
武肺死咗十萬人，放生土共=自殺

Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford
It’s official: one country, one system.

一國一制認證

印象中之前幾次都係話「懷疑」香港「好似」「慢慢」失去自治
但佢今次係話"is no longer autonomous", 語氣係絕對肯定, 仲要報左俾國會聽

沒有兩制 何來一國
基本法只係歷史文件嚟咋

美國行動仲係中共同我地預計之中,我反而想知中共底牌係咩

見到RAY WONG留左言
感慨萬千

連登鍵盤戰士
全部同我上Twitter支持

lm

pompeo咪侵侵既黑面

佢同rubio Ted Cruz 絕對係香港嘅恩人

張cert美國出既
都要由美國講DQ既

小朋友 制裁唔係一朝一夕既事

亂講啦美國佬
香港特殊地位係基本法保障既

us

點都好長痛不如短痛
fuck it

香港唔攬炒
係打唔痛中共
當然一早制裁d共狗先
咪唔使搞到今日去到咁盡

投票嘅全部收綠卡凍結資產

爽
最怕佢唔認又縮沙吊住一國兩制條命

而家正式宣布撕毀中英聯合聲明

佢話HK is no longer autonomous係一個好肯定嘅語氣 而香港關係法正正就係講當香港同中國無分別時就係香港再冇受優待嘅日子

取消香港關係法係最低消費了，其餘既行動就睇侵爺了。

希望係超必：暫停所有美元兌換港元交易。

邱騰華：相信基本法，唔驚

正式玩完

全球攬炒

係支那主動取消基本法架
沒有兩制 何來一國

都全面管治當然冇矛盾啦，因為得矛冇盾，仲講咩圓盾方盾有意思？

佢會做野，但係唔係即刻就停獨立關稅呢？而家話停，假設呢幾個月美國利益受損，一定會backfire，點做民主黨都會搵到位入佢。我係佢會拖到11月前先決定停唔停，如果選前勝算唔夠咪停囉，打擊共產黨之餘，就算對美國利益有影響都未必喺投票前反映出嚟，咁對佢先最有利

冇bno 嬲豬?

好想睇個邱滕華個死靜把口個樣到時點

係
cruz仲專登黎左香港一轉

但啲啲係中共預計之中,佢驚就唔會去馬啦

港共：

Sir this way
Give us a atomic bomb

有冇人可以客觀分析下取消左個獨立關稅區地位之後
香港會有咩實際改變？
外資走人？（咩因素）

撥火先 干涉別國內政

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

Hawley都係 不過好似冇咩人記得Cruz

開左個口
之後應該慢慢放你血
始終上手隻力架養到隻豬咁肥
一下就殺 把刀都未必夠力
但慢慢放血 重慘過一刀死

你覺得佢哋咁敢唔通過

有無人得閒去同藍絲分享下將來可以一齊用人民幣呢份喜悅

終於嚟喇

中共預計外國口交咋，所以美國唔該盡情咁懲罰香港經濟地位

不如直接D，表明係咪國安法一旦係香港立法就取消香港關係法好過啦，唔洗再曖昧啦，都嚟到呢個地步啦

全民食草卡

一早block 左佢

條撚樣咪淨係識口交
強烈譴責乜乜乜

樓價會升

真係有藍絲信架

習大大家族慘了

Thanks

大家上tweet推啦
唔好淨喺連登推

Retweeted

tui

股市大跌要等到國家隊入市入到無撚哂外匯先得
睇個款應該會托多幾個月

唔好打嘴炮 直接取消獨立關稅地位！ 再制裁中共官員！

所以唔知美國成日講埋無promised autonomy very interesting，但又no action做乜鳩

想見證香港比美國制裁既歷史
幾時會開會？

快點取消我

佢三個靚仔又好人
一直都好幫香港

敵人咁強，點都慢慢黎，而且中國好興做暗底野，小心d好

何以 這隻牛 淚在流
今日睇到笑撚到我

全文

今次唔似9UP，夜期有反應
嚟緊應該大把外資公司會走，橫掂香港同支那都無分別，要搵支那錢嘅公司點解唔搬上去算

居然有生之年可以睇到呢個宣布

班仆街歐豬係咪要等埋份肺炎報告先肯歸隊dllm

期待攬炒。

我擔心港幣之後會大幅貶值
利申: 窮撚

見證歷史時刻

比d耐性啦 急不在一日兩日
唔通你以為一講完取消獨立關稅 中國就會跪低話唔好呀美國求下你啦咩

好記得hawley係通過人權法個日對我哋講嘅野

希望迎來食樹皮嘅日子
第時同d後生講食樹皮大

推啊

而家先擔心？

on99拎本BNO以為自己好撚勁，BC都未出聲，成日淨係識得喺度當出嚟衝嘅手足係condom，有咩事就第一個走人

Liked, retweeted & commented

即時見到嘅係香港做美水嘅forwarder可以執得，香港走一樣都係咁多稅，做咩仲要車d貨落嚟經香港港口走呢，引申開去，中港司機又係可以食屎

快啲懲罰香港

貶硬，未唱定啲美金咩

未必一來就取消，可能俾三個月probation, 好似俾30日譚德Suck 咁。

佢take action自己都傷架
政治野好多時都隻眼開隻眼閉架啦，但點估得到你隻小學雞咁撚癲啫。

無野嘅

港紙變廢紙
等唔切喇

上海fat fat
但講真政策應該陸續有黎 美國目的絕對唔係想d公司由香港搬去上海北京

SIR ＴＨＩＳ ＷＡＹ！

其實有得諗，最主要係有noise比到全世界人睇民意
反正做乜都冇實權性，咪做民意調查囉

話明係窮撚

我信局長

取消特殊關係法都唔夠，希望禁止香港兌換美金

來吧

已經有成年時間俾你換美金啦

唔係
政協唔同人大

快啦

中國：

群眾喜迎油價上漲

香港：
市民喜迎美國制裁

大路兼正常嘅
將香港關係法降格至澳門級別，令香港唔可以進口科技物品

大膽啲嘅，suspend 香港關係法
驅逐香港駐美4個經貿辦
召回駐港總領事

揸樓嗰班點算

Bc 果d 一早走曬啦
人地坐係外國涼冷氣睇九台直播叫光復啊
仲未知現實咩事

小學帝又助攻

佢幫手香港回歸。

發鈔銀行唔比用美元結算

放心啦

一定跌到仆街

你預左無１－２倍

國家隊比晒時間散貨
好快D走啦

美國應該出個機制，報串身邊邊個係藍邊個係黃。如果有一定%tage就可以確定身分啦，例如身邊有70%以上人都話你係藍，就接受制裁啦。
而家就係政治清算咖啦

俾三十日玩人踩人走資

Sorry⋯⋯但咁咪唔緊要囉⋯⋯貶唔貶值對窮撚冇影響

利申：窮撚

無啦
講到明基於香港關係法之下既評估，確認香港所享有既自治程度，已經不足以美國特殊待遇
所以係會取消香港特殊地位
將香港當係中國

一國兩制正式係2020年5月27號結束
一國一制2020年5月28號正式開始

應該角力緊
聽日會有人大「決定」
會有啲條文 從授權人大常委會立法
之後就會知美國咩反應
然後就睇吓人大常委會會點做

國家隊快出手開逃生門

可能會恐慌式拋售物業

你岩

撤僑
香港黑警太危險

對啲五毫子唔洗咁認真既

係咪可以見到金管局燒晒啲外匯救市

上星期五隻7500仲未放

李澤鉅真係好彩「發燒」去唔到

香港從來給與高度自治，只是香港人沒留意鄧小平的身高！

咁依個一定啦，美國最想佢地搬返美國，但大把公司要搵東南亞錢鬼理得佢咁多，唔搬去支那都搬去MONKEY國/印度/越南

有d sense 既都搞曬離岸
係揀緊邊度走

Sir this way!

引敍黎既姐, 一定有後著

支共攬炒

其實我已經提議過，我覺得可行

[拋磚] 未來推動運動既小小建議

發動公投要求英國廢除中英聯合聲明

樓價大跌，等執平貨。

而家中共唔搞佢直接搞佢老豆檔野
一野冚家產

市場預咗會制裁，已經反映咗部份，呢個就係自由世界嘅好處

支國切勿干涉美國內政

未制裁既
不過一講完個市突然插水姐

作為國際大佬，佢對中國真係仁慈過俄羅斯同伊朗N倍。唉，錢作怪，中美貿易多年，好多鉅企公司你中有我，我中有你，支爆後美國就會中返自己七傷拳，最終益撚左食花生嘅歐盟，所以國際關係都唔係三言兩語可以交代到。

個人拆局方法：同五眼聯盟、日本、台灣、星加坡（經濟、科技成熟國家）、印度越南（取代世界工廠）形成新經濟體系。支爆美股爆咪無限QE囉，雷曼都試過一次work啦

利申：9up

等左美領館架直升機好耐

睇埋聽日股市咪知

就睇下支那可以托幾多

睇下香港人死先定14億人死先

唔同意
基本法話係就係

美國同中国有利益衝突
香港人真係好彩
有天時

美國承認一國一制，中共求仁得仁啦

Last week, the People’s Republic of China (PRC) National People’s Congress announced its intention to unilaterally and arbitrarily impose national security legislation on Hong Kong. Beijing’s disastrous decision is only the latest in a series of actions that fundamentally undermine Hong Kong’s autonomy and freedoms and China’s own promises to the Hong Kong people under the Sino-British Joint Declaration, a UN-filed international treaty.

The State Department is required by the Hong Kong Policy Act to assess the autonomy of the territory from China. After careful study of developments over the reporting period, I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997. No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground.

Hong Kong and its dynamic, enterprising, and free people have flourished for decades as a bastion of liberty, and this decision gives me no pleasure. But sound policy making requires a recognition of reality. While the United States once hoped that free and prosperous Hong Kong would provide a model for authoritarian China, it is now clear that China is modeling Hong Kong after itself.

The United States stands with the people of Hong Kong as they struggle against the CCP’s increasing denial of the autonomy that they were promised.

港幣貶值又唔係樓貶值
到時要用人民幣買

嘉誠哥都比阿爺迫住增持營造冇事咁款

未打twitter戰線嘅上去like下

講咗成年，終於有望實現。

係囉係囉

驚西咩，香港班鬼佬咪又繼續I love China同關我撚事最緊要有錢搵
離地鬼佬最鐘意搵錢，過2日美國就轉口風，都係靠嚇。
只要同中共傾好貿易條件，一切都無事發生。
外國人同中共眼中香港只係搵錢地方，互相利用。

香港人一定要靠自己，獨立建國，唯一出路

攬炒之時到了

獨立關稅區會點

有TWITTER acc嘅即刻去like + retweet + comment 啦

中国可唔可以轉用澳門出口,買美國嘢?

我覺得長痛不如短痛、反正而家都癌症第3期，及早出手搏個機會好過等到4期無得醫

攬炒

聽朝個市會點

其實冇諗過幸福嚟得咁突然⋯⋯多謝支共加速主義，縮短割頸嘅痛苦

唔想被美國制裁就真

開市升唔到500點即係國家隊廢既

變左敵國待遇
而家打緊貿易戰

扣定安全帶準備過山車開動

咁事實上我都覺得我瓜先既
唔知國家隊仲有幾多貨仔可以入市
今日睇佢托市托到好辛苦咁

終於

就睇下支那仲有幾多美金頂住個市

推爆呢條tweet 下面有今日警暴新聞都retweet埋

呢排整體物價已經升咗5%左右...

冇所謂
最好就係明刀明槍一國一制 咁就唔駛搞咁多野
中國咪縮沙呀

正式宣布基本法成為歷史文件
香港人可以建國啦

佢畀777請食檸檬

我又真係唔覺得港共政府係”自己”政府喔

香港關係法唔係咁寫
如果真係你咁講會話自治受損 而唔係無
講到無既話唔取消唔得

仲未換美金？

支那同粉紅會唔會唔知"宣佈"係咩意思

yeah come on baby淘寶免運la

香港正式宣告死亡

頂唔住可能就叫香港政府拎外匯儲備自己托
咁正式連自由經濟體都玩完

直情係國父啦。

開香檳啦 攬炒愈黎愈近

支那無得用香港走資了

嘩
好撚毒

原來係「上面」果個高度

林奠唔算高度，中央先算高

窮撚無咩好擔心 本身窮極都係窮
中產／有投資 又未去到1000萬身家果班繼續腳都軟

利申：換緊美金

YAAAAAAAAA

攬炒正式啟動

我覺得雜種犯左太低級錯誤。

先唔好有立場，中美依家對打，照計唔會打實戰，因為實力差太遠，同埋有核武，根本唔打得。
咁就只會打金融經濟。

打經濟，一定要睇錢，即係融資能力。講到融資，美國同中國各有一個金融中心，紐約同香港。依家英國似乎歸左美國邊，所以香港似乎係中國唯一的融資中心。

唔講立場的話，如果想中國勝出，必須保香港地位，才可確保在經濟戰中有資金打落去。
在美國人立場，香港必定係戰略攻擊頭號目標，但如果美國經濟手段攻擊香港，必定會得罪全世界，因為香港一直都係自由世界的一份子，所以不能出手。
但可笑的，雜種竟然申請，俾一個完美藉口美國，攻擊自己個春袋，我諗侵侵日日開記者會都忍笑忍得好辛苦。

美帝

感覺仍處於打嘴砲階段，期望中共真係會加辣國安法，迫美國行動。一戰、二戰史話比我地知，美國比人踩到上心口先會落手。

喊出黎

我想問唔係制裁左先咩??

加速主義好

大大力
This way sir

小學雞好多時做野, 都係為淡氣

聽日恆指跌幾多點
好興奮

國家隊睇你點托

情緒控制多過理性

鬼咩
忍屎忍尿咁耐先做到皇帝
仲唔一次過爆出黎

小學生真係唔識治國，殆矣

支那二仔底想大鳩美帝呀

宜家人地話跟。再玩加注

呢個有啲問題，因為香港係世貿始創會員，WTO承認佢係獨立關稅區，要郁佢要從呢度著手

跟我一齊shout 脫鈎脫鈎

唔緊要咖
到時冇外匯儲備，啲大鰐就準備慢慢玩死你

全世界入去多謝人哋

熊軍係咪準備進場

支那會唔會托到自己仆街?

香港死亡證已出

如果真係實施左既話

香港係咪會變返漁港?

英國唔會跟

其實已經好撚快

我想見到所有港元變晒廢紙，恒指跌到零，樓價跌九成
香港呢個地方已經爛到入心，要嚟一次大清洗

雖然宜家夜期冇再跌咁多
但係條tweet 一出, 夜期係10分鐘內跌左差唔多兩百點
離岸冥幣仲一度抽上去7.19

聽日期結又加呢單野
應該會亂到九彩

禍國雜魔

咪撚跪呀

而家先知
有冇得講多d
同埋美國對香港會有d咩制度上既改變(i.e. 唔講會唔會制裁個人)

香港人民主自由，從來對美國無影響。
反而中美對戰，香港係中國唯一融資中心，理論上中國要盡力保持香港地位，但雜種偏偏俾個完美藉口叫人踢春袋，真係痴撚線

英國豬

on9

學定穿膠花先

其實制裁係一定, 但美帝跟程序做野
宣佈左不再擁有自治, 再慢慢根據啲法案去制裁

唔同嘅係，今次清洗完唔會再浴火重生

冇3000點我都唔收貨
係跌到得返3000

Solomon Yue
@SolomonYue
To Hong Kong freedom loving people, you should expect both sanctions against evildoers in both China and Hong Kong + revocation of the Hong Kong Policy Act in
@SecPompeo
's recommendations. Thank you Sec. Pompeo for #StandWithHongKong!

仲有制裁啊
大家食花生

托住唔大跌已經盡撚晒力

開心死我了

準備33撈匯豐。

沒有兩制 何來一國
基本法已成歷史文件
香港人 建國

人大今日先會通過

仲玩港股

又係你個on9仔

你班友撤回完又繼續打 又拉又殺又無視你五大訴求再出禁蒙面法
你地班仆街仲死心不息 仲要玩到獨立
朕條氣唔順 收皮啦你地

如果最後老美真係制裁香港 宏觀睇係習大俾香港人過左一棟

細佬 國際事務唔係立完條法案 聽日就制裁

佢識治，不過係傷重不治嗰個治

一早唱晒美金
港紙快d報銷

支那維穩D錢最後咪落晒美國袋
之後先再做你

Love NCM Yue

sir this way

如果支那夠外匯，咪唔會亂

其實佢唔搞國安 根本埸運動冷卻緊

呢條友成日蛇頭鼠眼咁撚樣

沽爆佢ok既
入就真係智力有問題

支那獨裁國家要立國安法都要做個樣擺上人大啦
民主國家今日話冇自治聽日就可以制裁到咩

任何有理智的人都會否定，香港有高度自治，基於實際發生的事。

No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground.

岩架喇
真攬炒

最貼身咪搞visa

政協昨日通過

今日人大表決

過硬
香港d 外匯九成送曬中
6月就可以睇恆指free fall 到二千點

點解

HKSAR： 1997.7.1-2020.5.27

Pompeo：美帝會和香港人站在一起。
有一天，一國是香港的國。

呢招狠

已經唱咁D美金 唔算好多
不過應該唔會唱到全部都係美金

留返大約半年HKD 洗費
唱返一set 外幣 不過仲計緊數

1. 已日落
2. 想賺人仔
3. 中英聯合聲明其實無講違反後果

如果有follow 英國議員twitter, 會見到已經著晒火屌晒鬼

希望大家多d 去retweet幫手

開始投票，無人反對，通過

雜種: 終於可以用馬交取代臭港

唔知聽日恆指又會跌幾點呢

大家太睇少引伸太來嘅連鎖效應 美國唔同你做生意基本上已經等同入土為安 既然做唔到白手套 去上海唔好 要你腥港有味？
重點係真係制裁先好呀

入
同我入撚哂佢托住個市

D 錢係曬離岸買曬美股
真係等free fall 就光復了

拎張兩個月 18000 put 賭下

口交起上黎 口交部乜撚都敢講

耿爽不是智障 只是高度智障

即刻落樓買咗支氣泡水
冇香賓頂住先

咁樂觀
港女冇溶斷可能一日都跌4千

終於等到⋯

睇下支共聽日點回應

狂賀

利申全副身家都係港幣

林鄭可以喺香港歷史度有個重要地位啦

宜家買美金仲趕唔趕得切

實死撐啦，唔通縮咩

攬抄

利申，全副身家都係實體黃金擺屋企

真係笑撚左

火水救火

仲有luke 同benedict rogers. 連中文名都改埋, 日日要繁中字

The United States stands with the people of Hong Kong.

Sir this way

快啲唱

香港成功光復嘅話
佢地都係大恩人係國父

香港民主及人權法案嘅必要程序完成，trump隨時可以出手

我個戶口得個少少錢唔緊要啊

淘寶免運費未吊

要扮藍去搵佢申訴

瓜咪瓜 攬炒口號黎？
香港快手收皮！！！

The State Department is required by the Hong Kong Policy Act to assess the autonomy of the territory from China. After careful study of developments over the reporting period, I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997. No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground.

明明心知肚明仲問 m屬性

升！

1. 糖水滾糖魚 收成期中產靠被動收入 互相鬥炒 繼續gogogo
2. 外商撤資 金融/高等商用慢慢走佬 香港人工回落+失業破產 樓市爆破

睇你信邊樣

夠錢去日本住啦傻閪 仲咁柒要跪係到求人比咩

換美金啦講
陣間托唔起個匯率你畢生積蓄變廢紙

熊熊或成最大贏家

大家入去講幾句啦

快啲制裁我

盼左半年終於等到！！！！！！！！！！！

冇左自由 香港啲樓都唔值個價了

不過置於死地而後生

佳仔呢

陳同佳真係歷史偉人！

高度讚揚高啲，定係讚揚高啲？

高級料理高啲，定係料理高啲？

咁高度自治高啲，定係自治高啲？

人大有解釋權，佢話邊個高啲就係高啲

革命里程碑

派帽果個依刻諗緊咩 好想知

Retweet!!!!

歷史性時刻

英國冇利益唔會做

冇記錯router／switch都係戰略產品，香港入唔到呢d野既話，屎為中國又成最大贏家

咁搞法apply 移民都要搞一段時間

者係比時間其他公司走佬,走唔到就當你黑仔了

一國一際了。美帝亡我國之心不死

樓價年底前都肯定插硬。話知通漲幾勁都好，香港如果同其他中國城市地位無分別，長遠樓價參考係深圳水平。仲未計之後中美關係轉差經濟攬炒果筆，睇下到時中國有幾多盟友陪佢玩。

正

蓬佩奧可唔可以為香港開死亡証

我已經準備好做小粉紅

終於可以學藍屍細個時咁鬥地主

期結會死托

同埋唔好預恒指跌好多，金融市場好多因素

時代的革命

gogogo

聽日期結風向應該比平時期結更加亂

中共港共建制狗黑警狗藍屍，你哋終於求仁得仁啦

國父我覺得係所羅門

係香港人連死都唔怕，而換返黎
2020年，end game

搞到訓唔著添

大家瞓唔著就岩啦 睇直播啦

Twitter 直播 美國載人火箭升空

深圳樓價高係因為近香港
珠三角都係
除左廣州

樓根本唔值宜家呢個價

好似你呢啲人走都無影響 咩都諗自己先 留低都唔見得幫到香港

其實台灣想睇香港死好耐
香港死左 台灣就可以頂上

多謝美國

佢急了

套用支那人好鍾意講嘅用語

脑子进水

坡仔想啲

bno變bc不是夢…

睇完鏗鏘集
支那人真係咁認為
所謂唔係無限制嘅高度自治

Rubio 好型